人大左真係要用打飛機黎麻醉自己

細個打j係爽
人大左就為左個幾分鐘
打飛機發洩
麻醉自己
通常係街見到d正女
通常係個feel似老母
女性長輩個d
記住個樣
返去j餐懵

人大左j 1次已經好攰

我會進化去含

個feel似老母
女性長輩個d

咩口味......

棋靈王